［溫故知新］民建聯支持逃犯條例，爭取公義

驚你地唔記得

少數派而家又支持「國安法」

推